adidas Originals出左隻新鞋款 各炒家準備好未？

首次呈現絕對專屬大中華全新四色限定，表達快樂 (HAPPY)、熱情 (PASSION)、和平 (PEACE) 以及青年 (YOUTH) 的 HU 系列精神

adidas Originals by Pharrell Williams HU #NMD 大中華區限定系列紅、綠、藍三色 5 月 12 日發售，定價$1,999

屌你好鬼肉酸 真係會有香港人買咩？

諗諗下，點解出四款限定版香港賣得三款？香港人唔配有快樂？

一search，仆你個街呀

殘體happy，仲要全球限量300對

著出街驚唔驚俾人打？

做乜鳩

以後唔買adidas

1999蚊 你俾我呀?

Human nmd有咩咁特別
好撚柒

鬼佬不知幾buy殘體字
你港豬個市場wfc

btw 一開始以為係taobao圖假膠post

反清
復明

贏國人至愛

印日文字唔知會點, 大日本啲文字

上 adidas Originals Facebook睇
其他雜誌都有宣傳

玩爛左啦呢個款

著呢對出街見人笑，唔洗懷疑，一定係笑鳩你